第五集杜文澤食住上令人好滾動

今天我，寒夜裡看雪飄過，懷著冷卻了的心窩漂遠方